微辣「家姐」自己無腦就咪撚話人無腦

首先你阿妹係呢個時候仲去外遊
已經係好無腦嘅行為
仲要屌番人地無腦
好心你地咪撚咁on9啦
你地咁樣做真係會害死好多人

你地同臭雞無分別
只係依靠微辣同埋你老豆黑勢力先上到位
如果唔係你地同街邊雞一撚樣

咪又係搵有錢仔埋單
正一垃撚圾

係邊到屌緊？

咩事

無波唔算女人

黑勢力？介唔介意講多啲

時事台？

推

本身都唔鍾意佢兩姊妹

做野大撚哂？
自撚私
自己死好啦 咪撚傳染到其他人

唔想理垃圾微辣

咁撚串 祝你中武肺喇咁

乜水黎？

who

都話左微辣藍
仲睇 。。。。。

做乜仲睇垃圾藍微辣

因住人哋叫老豆揸車撞死你

仲睇澳門狗

仲要去 Scotland

微辣好多人都支持香港既

不過呢⋯⋯

"果個家姐"就一撚定唔係

有人係藍
不過黃佔大多數

推拉師呢？仲唔做野

yes

所以其實唔好不停用屌澳門狗方法黎屌manner

無錯好多澳門人基本上同中國人無分別

但manner 有唔少core既人係黃 （at least 唔係藍）

完全唔知個家姐邊忽靚
仲有佢個妹 一上綜藝d閪性格出哂黎
兩姐妹都柒到仆街

兩個一齊去英國拍viutv節呀

不過咁 今晚最重要既事並唔係咩家姐

麻煩各位關注翻今晚元朗先

微辣一出果陣都幾有趣 睇多就悶

一直在關注

Hello moto

DIU上撚埋熱門

戈班mk仔女不了

手足黎，樓豬分化

冇圖都上熱門

who?

其實唔睇1-2個星期就會唔記得微辣架啦

老老柒柒呢條女都幾趕客

好多清話微辣黃

點交

佢地老豆 乜料

其實佢地啲性格真係差得好緊要

覺得靚就大晒咁 把聲好粗

微辣根本係澳門網上CCTVB

同問

成班分化撚出哂黎

咁都上熱門

紋埋香港加油上身都俾人話藍
你有幾黃？紋係塊面？

微辣肯定係黃
利申 屌過六毫子屎眼

最緊要自己開心

做野咪留埋係果邊囉

有個老黑賤老豆養驚乜閪 急住衝出黎比老細屌

有睇開啲片都知個兩姐妹係有啲寸，以為自己講野好有道理

唔睇微辣
有冇圖？

微辣肯定係黃
但入面有on9仔就一定
特別有個蘇菲係支那人

一間公司有藍唔出奇 你唔可以用一個人去判斷成間公司
次次一講微辣都有人話係藍，快啲搵人貼返嗰張微博嘅圖出黎啦 好煩
吵撚夠未 多個同路人好過批鬥人哋唔夠黃

用不推文啦好嘛？

微辣 垃圾

依家佢戲都唔撚做呢啲位唔應都無乜嘢
應都可以簡單應 唔洗講咁多無謂嘢
好明顯心態失衡了
花無百日紅

兩姊妹去邊關我撚事
我Care嘅係 點解經香港
死返落澳門啦

猛鬼添

呢啲無謂野放時事台仲敢推？！？！

全部同我不推文！！！

講呢啲唔係唔得，但係po 時事台擺明係玩野

原來咁閪 不睇了

冇波

臭閪家姐

周不時都喺IG屌人

咁你就推翻左好多黃藍食肆同集團嘅定義

樓主pin咗去啦

del左？

拉
咩時候仲講娛樂

屌嚇撚死人咩好樣衰

大快活大撚把藍絲呀姨做添啦
咁大快活係藍？

歐洲未大爆發果陣佢地已經去咗

澳門狗係咁上下

呢個時勢咁嘅垃圾po都上熱門
不推文唔撚洗人教啦下話
睇返元朗cwb先啦 拉

家姐素顏個樣真係嚇撚死人...

所以你係以乜黎做定義？ 睇管理層定註冊地？

阿妹d態度真係好西 加入咗之後完全唔想睇

啲人話黑幫大佬？

傾還傾，用不推文慢慢傾啦

嗰名講到明係佩藍 仲有咩好討論

知咗咁點，成日開post講做乜

都唔知有乜好傾

最大粒嗰個老細 間公司賺啲錢俾邊個

月經post

不推文

推乜撚垃圾

Who

豪Dee黃

don't make bitch famous

你知我知單眼佬都知佢地係垃圾
咁你就唔好再睇 留意佢地啦好冇？
我一直都話睇馬介休好過睇微辣

你去一係唔好po拉 靜靜雞去咪算 又要忍唔住曬命

its true

拉

微辣班蛋散由day one都好劣質又無聊
完全唔想睇
一睇完段片咩都帶唔走咩都冇學到
一個人在世時間唔係好長
真係唔想曬時間睇呢班蛋散拍嘅無謂嘢

會睇佢哋啲片嘅人一定人生好撚苦悶百無聊賴

咁你可以睇下黃藍店個網 好多所謂藍店都係有個staff 講左句說話 就標籤為藍

距老豆乜水？喺澳門好大粒？

仲要英國祝佢好運

師兄睇開咩咁堅揪？

人生百科？

好似係黑社會大佬？

有私怨咪撚擺上黎引戰啦

佢老豆係崩牙駒D頭馬,叫猛鬼添(好似係).
Btw 阿妹D性格其實咪普通男仔頭格lo.
反而家姐真係
早期拍片仲會扮下野,依家耐左就露出馬腳.
十足十D MK妹扮大家姐.
大家講還講,不推文回覆呀!!

有條訪問片：點解你地啲片唔講政治嘅？
六毫子：因為唔識囉

如果黃=唔識政治咁又冇講錯

是撚但啦 最撚憎啲人做錯咗就話咩你都唔想錯咗屌兩句都唔得咩

佢老豆叫猛鬼添

睇下佢中左肺炎之後仲會唔會講不枉此行

雖然我都認同佢地d片好撚悶好on9
但你唔好扮有深度啦柒頭
你依家睇呢post又學到d咩啊咁
懶係有深度懶係珍惜時間咁
你咪又係係連登on99過活既毒撚

笑咗

最撚柒就係你呢種

垃圾

仲有人吹奏呢班垃撚圾澳狗

其實一直以來都覺得佢哋兩姊妹又樣衰又冇波, 樣來講其實家姐好少少個妹隻眼柒到成個外星人, 家姐就性格閪自以為是講嘢唔好笑自尊太高
呢兩姊妹係微辣嘅計時炸彈, 咁多個入面真心最乞人憎, 呢個世界冇法例嘅話我會買佢死

你哂咁多字覆呢啲po 又幾撚高質啊睇過？
自命清高 最撚嘔心就係呢啲

無波到平面呢樣真係死症

Sorry 囉踩親曬班微辣fans條尾
鳩噏兩句成班撻撚著咗咁
崩口人的確忌崩口碗笑撚死

好多絲打酸佢兩姊妹顏值

時事台

其實屌你既都唔係微辣fans
因為個個都屌緊微辣
純粹你太on9
所以邊屌微辣邊屌下你

真係唔知邊個笑死
邊個得閒幫垃圾微辣護航
係笑柒你呢啲自命清高既傻閪咋

我發現佢d說話有d似家姐
死唔認柒 又懶醒

如果佢既做嘢去為左去拍旅行片真係扺比人屌

咁者係崩口人技崩口碗啦
明嘅

Btw正常人都唔會曬時間睇佢啲片
仲討論埋入面啲人點點點
仲開係時事台
我見到你哋真係戇鳩啦 時事？邊fuck時事呀睇過？

笑柒佢就微辣fans咩

不推文thx

嬲撚到字都打錯埋
唔知邊個先係崩口人啦
我地笑你自命清高懶有深度
係咪講得太中
唔好嬲

啲傻鳩永遠都係咁 唔撐佢就等於撐對家 佢老母生佢出黎一定冇做產檢 生左個弱智

問題唔係真係好靚

推你老母咩
不推文啦屌

者？ 唔識字？ 小學畢業未？

唔分化，一齊，廣東獨立

開係娛樂台啦同埋不推文唔該

2條友都好樣衰 個妹就馬面 個家姐就對眼分得好開

痴撚線妄想症發作
冇人懶有深度
跟本冇人會留意微辣班垃圾
全世界咁多事發生
唔睇嘅更加唔知入面有咩人
亦冇興趣知佢哋噏乜鳩
就係見時事台有呢啲鳩post先入嚟屌柒你
你講中咩九唔搭八

都唔知邊個講中邊個
係咪呢句拮中你呀
「會睇佢哋啲片嘅人一定人生好撚苦悶百無聊賴」
咁係呀嗎有講錯咩

你呢啲痴線佬真係麻撚煩 又要睇佢哋片又要屌

睇來兩姊妹係黃
所以先會比尼班五毛追擊

唔係一向都係睇公司取向？
公司發聲（即係老闆）
好似龍門咁，如果佢有個伙計係藍，咁唔通龍門係藍？

Ching 你瞓左幾耐？

幾歲呀你？有錯字駛唔駛話俾老師知呀？
仲要特登回人做乜鳩

話說微辣應該係9成黃
睇佢地新片大排檔 26:22秒開始
會講 信政府唔驚 同 xx thx

藍紅嘅藝人應該係少數
例如條臭雞蘇菲 日日喺度豆陰

個家姐態度差到.....
半個公眾人物喎

睇佢地新片26:22
自己判斷

隻蘇菲一定係藍紅

細妹幾正 交俾我懲罰佢酒店14日瘋狂隔離自助餐

因為家姐已經冇睇微辣

下。。。佢地真係柒 利申巴

Push

字都唔撚識仲怪人 柒左就潛啦

黑勢力？

其實講真兩姊妹化左妝係算靚
但係落左妝既樣大家有目共睹啦

澳門理撚得佢咩，關我地咩事？？

Btw唔睇垃圾微辣

前線好黃

細妹都叫算係咁
家姐

pin #149

其實澳門都好小人睇微辣

佢係唔係del左comment

請用不推文

你老母就藍

思男都唔況好
上個綜藝又煩膠又咩都唔肯講扮矜持
連有冇睇咸片都唔肯認
個家姐仲on9
一段關係唔被愛果個先係第三者都講得出
扮明自己做過先咁講

係del 左

睇兩姐妹玩狼人都知有幾閪

下...但係連登仔平時成日話d o靚仔男明星樣衰架wo

要怪就怪狗公太多
港澳女仔生得稍為好少少
唔洗有腦唔洗有內涵已經無限咁多狗公吹捧
是但出張相都一萬幾千Likes

屌搵以為自己真係明星咩 普通貨色
一拍埋明星度 即刻覺得佢好撚low

佢老豆做咁多陰質野
禍延三代基本野啦下話

其實人地澳門人 黃藍都唔關佢地事
人地都要搵食 唔奶共 唔係藍就得啦
返到澳門 就乖乖地隔離

啲人仲問乜野黑勢力真係小學都未畢業

係咪又唔舒服?

不過澳門依加好似都係得10單 對比起其實仲安全過香港
如果去澳門要隔離其實香港出過街都應該要隔離

這些機會

推乜撚 垃圾post都好推 已經好耐冇睇微辣
冇營養嘅野大家都睇

PP來到？

咁真係學到野同一啲都唔晒時間喎

家姐真心靚喎
阿妹就麻麻地

好撚串喎
人地都係好心提下啫 點知佢地行程係做乜

喂門狗死返出去啦唔好睇連登啊睇微博啦

冇人想知

微辣最失敗係簽左家姐細妹
尤其係細妹根本唔岩做youtuber

真心 睇微辣嘅都係戇鳩

2姐妹都係垃圾，做野大撚晒咁

係我見個網站寫間鋪係藍 個source 係話有個伙計係藍

淨係諗下杜汶澤到今時今日都仲同六豪子做fd就知啦
利申:杜汶澤講過自己好激進，佢fd係藍或者佢fd另一半有關係係藍，佢都會絕交咁滯

其實宜家啲明星都唔見得好高

柒撚到

don't make stupid ppl famous la

得a cup

一間咁大既公司仲要唔係香港 有藍有黃好正常啦 就算香港唔係啲黃到發金既鋪頭入面點都有黃藍 單純有幾個藍就標籤曬成間野係藍真係好on9

Btw 微辣入面班女淨係睇佢地背景都知好多係藍紅港豬反而班仔就大多數係黃

8月5有罷出片
定唔知邊日
好似係

利申:無追開佢哋

叫咩名

真

你肯定有a?
求其一對肥仔波都應該大過佢

好撚串

靚閪咩，成碌竹咁

雖然都ok無聊唔好笑
但你睇呢啲搞笑短片係aim for學嘢咁點幫你啊
就好似啲女入場睇joker但期望係睇追車,殺人,打Batman一樣

你自己個expectation錯晒咁可以點

呢條女都好耐冇見佢啦
冇再搵佢拍野

不嬲都覺得咁樣好有問題
我唔會視呢啲藍店
當佢白店

無人想知

dont make stupid chicken famous

估唔到咁快就要收皮，恭喜晒

viu美女廚房咪有佢囉

咁多個月連登仔都係keep住做呢啲㗎啦

眼神 語氣 閪到閪

其實全世界都係咁

咁你想人地點樣？
搭船過香港幫手打差佬？
人地澳門人講真佢地繼續做澳豬定澳牛都唔關香港人事

底褲黃
澳豬估大部分邊忽黃

呢d post 就推咁快
人地紅橙黃藍黑都好
成間公司冇表明立場你理得人姐
你覺得係黃好笑未睇
覺得藍又on9咁未算囉
人地又唔係香港人
佢地咩立場有咩咁重要姐

話知你黑二代 死返去啦澳門狗

老豆係黑社會好撚勁咩
而家黑社會縮撚番入老母個閪到啦

臭G

公關都唔識做

微辣D垃圾係咁上下啦

人地有23條 香港呢？

btw 家姐抵屌

戇鳩 佢老豆係香港見到我都要掉轉頭走呀

又有錢又有個咁既老豆係人都串喇
兒登仔幾時過澳門清算佢兩姐妹

鬼王添

人一藍 腦便殘

預咗澳門人食花生架啦
你估佢地會陪你食tg咩
睇完咪算囉
又未搞到佢地
俾人推落樓嘅又唔係佢地屋企人

佢被野到既話，都會傳染到比其他人

佢張素顏 真係一世記住腦

六豪子做得岩呀
雪撚左佢一係炒撚左佢

Agger

睇綜藝feel到個家姐好自以為是，覺得自己好醒
呢條片1:51同10:57真係完全feel到佢有幾自以為是同閪

但好搞笑嫁wor佢地可能覺得咁多人唔鍾意佢係眼紅佢靚，講真話靚蘇霖同個鬼妹仔靚過佢啦又唔見人地俾人diu得咁勁
反而我覺得佢妹冇咩嘢，好男仔頭性格

自大到想佢哋死

員工藍比人掟上map都唔澄清就繼續當藍嫁啦
我覺得冇問題

唔止猛料，仲好猛鬼添呀

百佳咁大咁多分店都唔會全黃㗎啦
更何況誠哥無公開承認過黃

屌邊有人講過百佳黃
只係講佢比惠康有良心
Map到都冇講過佢係黃

澳豬不了

靚唔靚閪唔閪呢樣野真係見人見知
但佢食得呢行飯就預左有人屌
呢個年代 我真係未見過有「網紅」刪人留言之後係可以無事
屌你真係做人無公關食得屎

你sure無人話誠哥係黃

啱啱上IG睇 見唔到啲comment lu ~

刪哂啦 自己on99有經理人唔俾佢處理
走去自己親手處理抵撚死

你要拉誠哥入隊屈佢黃少不免嫁啦
咁佢又真係做得好有良心，吹奏下佢都ok
但話佢黃就真係少數

推埋d垃圾post
腦裝屎？

成隻芝娃娃咁既

屌你老母

who
去返娛樂台啦

一陣條PP來到
有同大家講 家姐唔舒服
大家體諒下人地咁西啦
下嘛？

番明

家姐黑社會

點解講咁耐個條微辣打手 PP來到仲唔撚入黎？
點呀 解釋下家姐 即係你本人 係咪病左呀？
定係你依家同緊經理人解釋單野點算 好忙無時間上連登解釋呀？

佩男好快玩完

微辣得豪dee 加聰 6豪子 好睇
其他全部垃圾

做過人第三者
又姣溝陳家樂
上綜藝又西面態度差
依家仲要係ig亂屌人
仲有咩女西得過佢？

六豪子踢左佩男走，會唔會比黑社會血洗辦公室

係全部人都會俾車撞死

我講微辣

有呢兩個八婆既片一定唔睇
之前以為多姐都係八婆
睇多左都似義氣仔女
佢地班女比人感覺唔好
反而班仔正氣好多

最緊要人有事

Agger 連衛兵
家姐on9還on9 但一件還一件呀嘛
批鬥都唔緊要 但咪鬼成撚日用黃藍去批鬥自己友先得㗎
微辣當中都有唔少人支持場運動
我地搞花自己個朵真係好咩

又見到你

港豬定澳豬

本座無處不在

多姐 我覺得佢係玩得
同做得朋友既人

我記得你
解家姐 第三者 解得好好

佢同0.6係fd?

兩個鐘任做見血

想問邊條片
最新得大排檔但冇女
利申唔係fans

認真 佢講嘢係咪有痴利根...

邊個紋

點同 人地澳門

就係呢條

無錯 和你eat睇到大部分都係 員工藍然後鋪頭藍

我記得西營盤有間餐廳 有個staff 講左句「打死班甲甴」就比人標籤係藍 後尾個老闆有澄清返 道左歉 都繼續比人屌同話藍

係
你睇多啲杜生fb

依啲垃圾就唔好自稱藝人啦
淨係識發姣 造作
落咗妝根本仲衰過係街啲mk妹
好勁呀你 好串呀 壞過凱婷喇你
成陣mk雞味出哂尼
呢條女幾時先收皮
微辣咁多靚女 好心咪再比佢上鏡

蘇霖靚真係不敢苟同

佢個pat幾靚
利申：女

家姐真係不了
成日黑面

細妹tb黎ift籃球隊同女拍拖

點解睇微辣，睇返本地黃youtuber唔好？

另外請主力推元朗相關po

自己有得選擇 去外國做野唔cancel得？

佢唔係唔靚 但個樣好撚亞視

自從有佢兩姐妹出現 成個氣氛差曬
黑面 扮野 仲要玩唔起

你講野都幾支那

蘇菲係咪之前幫sony拍廣告個條女？

講事實

信唔信猛鬼添揾人斬曬你地呢班反家姐嘅賤種嗱

呢個post咁多人唔識佢老豆
我做下好心提大家，呢個post鬧過家姐同細妹嘅記住一世人唔好去澳門我講真

你係咪話Sony vlog？
嗰個係蘇霖 靚好多

蘇菲係支那人好柒嗰個

cctai啲人真係唔識㗎喎連猛鬼添都唔識，抵你地俾人劈死

個面形好似鞋揪

條臭雞不嬲都係咁串 串極啲人都好鍾意佢咁 佢先愈黎愈串

你個名仲支那 P牌仔

今日係1/3/2020 如無意外 呢個會係連登最後一個微辣post

已block21號 仲要時事台 不推文

乜水？
成日浪費時間睇埋曬啲唔知咩人
增值下自己好過

佢好早期既ig post 打簡體

冷處理啦 澳狗黎

成日都覺得微辣d女內鬥得好勁
有冇人講下？

見其他藝人都話佢好串

thanks 巴打，無睇開微辣但前排見Sony條女幾靚

旺角支米附近落單狗被圍淆底抆槍果日

唔知係咪我理解問題
點睇個comment都只係溫馨提示佢
結果自己爆Seed

我信連登內鬥勁多過佢地內鬥勁

好簡單 澳門機場冇機飛英國一定要去香港飛國泰
時事台批鬥post不推文thanks

後生本地多黃至少我識嘅都係

批鬥post到#266都要喺時事台用推文
抵block

今次係佢抵屌 觀迎屌佢EQ低
不過樓主21號開咁嘅台仲抵屌

#326

條女畀人擺上神台果然有優越感
覆人都可以咁撚串

汪阿姐藍 澤狗咪一樣刷佢鞋

中間個個唔係香港人黎㗎咩

微辣班女除左dry都好臭閪下
物以類聚人以群分真係冇講錯

微辣啲女真係當正自己大明星 事實就係行街經過都唔會點理 反而加聰就真好多 起碼唔會扮撚晒大明星

串撚到
快撚d奶野

宜家佢唔驚香港人呀
係咪要開始狙擊佢條條片dislike
一定要將佢係微辣消失
淨係出po有撚用咩

已經冇睇微藍好耐

呢兩姐妹就收皮啦
又殘又柒

黑社會二代都上到位
樣又唔係靚

樓上條打手真係好撚煩 過主啦屌你
幫住D臭西講野 講撚到成個智障咁
似足條家姐 一開口講野成個智障咁
又多懶音

似六豪子果隻狗
六豪子都po過story話自己唔似隻狗，佢靚仔過隻狗咁多

btw連登仔都幾撚煩，成日見到微辣係咪藍既post
之後上面有人po左微辣有d藝人都係黃，暗表過呔，都扮睇唔到
一味話係藍呀，連登仔選擇性失明？
你話果隻臭雞蘇菲係藍就係姐
又係到扮睇唔到

黑社會死全家，唔好同我講從良左當無事發生過

加咗人之後無睇過，就算以前都淨係睇豪Dee

兩姊妹都有另一半(係唔係tb未fc）
可以去佢地個人fb見到
其實唔想公開就唔好Q&A簡出黎然後唔答啦

乜撚野叫顏值？

唔使錢去仲唔仆到去咩

又要我出現 又要嫌人煩 連登仔係難服侍嘅
人身攻擊好撚威呀
連登仔係中意站喺高地 以為自己講嘅廣東話最純正而自己唔自知自己講嘅都係廣東話入面嘅其中一種口音 就屌人有口音懶音

好醜樣濃妝西

葉錦添

蘇琳都係支那人

猛鬼添係香港過澳門搵食

班人以為自己好醒 狙擊人順便狙擊我 其實全部做緊叻狗
係嘅 叻狗都唔覺得自己有問題嘅
之前見變日經post 有講當佢地綠 0 comment算 都唔撚得

今日係1/3/2020 如無意外 呢個會係連登最後一個微辣post

佢不嬲都好無內涵，一出聲就穿煲架啦，仲衰過mk妹

又話波大先冇腦既

社團大佬個女 點會好性格
成長環境都唔同啦

自己無知就靜D啦
微辣黃有幾出奇？

兩姊妹做作到呢
連講自己有冇男朋友都唔夠膽
上節目話自己冇睇過av
不如話自己冇扑過野

你閱讀理解一定好高分

記得有一次玩踩氣球玩到發脾氣

部分連登仔都真係癡鬼線
已經分唔到係5毛分化撚定弱智

啲員工公開屌手足係暴徒係曱甴係人都嬲啦下話
個啲小店點知佢係員工定老細啊？
點解唔可以一開始就叫佢藍店先
黃圈其中一個理念就係撐同路人，呢啲點都唔係同路人啦

做野大撚哂咩

真垃圾

rachel都算ok？

R最好

你睇咗新片26分22咪明
再唔明就去蘇菲ig睇幾個story/post 實明

都唔明白微辣有咩咁好睇

屌你 你真係智障唔撚係扮
口音同懶音都唔撚識分？
人地蘇霖就叫口音啦
條家姐個D叫懶音呀
返去做人第三者啦柒頭皮
你老母生你出黎幫埋d西女護主
係咪收左猛鬼添錢呀？
個個post 都走出黎講埋d on9 point

澳狗係咁既質素架啦 不意外

唔准你咁講
盲粉話佢個D係廣東話其中一種口音
我地識閪咩

淨係佢老豆係猛鬼添我都唔知點解你要幫佢護航
係咪驚佢斬柒你啊？

下次講聲慎入先thx 鳩縮左

樓主Pin呢個

個人覺得做實事或者有腦嘅唔會成日係呢啲po留言 同埋啲on9成日唔知點解搶到頭幾個留言

佢根本係條家姐本人啦
On99 佢認同埋家姐「第三者論」
唔明個D可以去睇返最近有家姐個集大排檔
呢個Point都撐得落
除左本人的諗唔到咩理由要奶家姐西
可能佢老母係猛鬼添第三者囉

以前剩係拍劇情片唔覺
宜家一有清談綜藝live啲女就露曬餡
玩得又性格好既咪DRY, Rachel, Tina囉
其他不了

下次講清楚係家姐藍，你咁樣係講到好似全個Manner藍咁

同杜生咁樣交流法好難係藍

係人地垃圾定係你分化呀？
仲成200幾個like

以家d死5毛好撚鐘意屈d淺黃係藍 屌你老母拍埋片串白衣人有幾藍啊上年停左成個月無出片

唔撚怪得知

根本成間公司除左蘇菲之外 冇一個fc左嘅全黃/fc嘅全藍 一直話當綠處理
上面果d 我睇唔過眼未fc就話人藍就係打手有個金盆洗手左嘅黑老豆就話人黑 就一定撐藍？同尋日果個「無聊起藍屍屋企po」有撚分別？我打埋微辣對家馬介休 打埋表哥呢2個channel呀

雖然喺6月cctvb愚樂大家首播 但導演係微辣MMB 編劇係Jacky Lou同阿丞

果陣咪話冇ban你地意思我係比假設 而且我同你都係用自己觀點推測
你話我係佢本人隨得你
我就打埋對家馬介休華浚 打埋表哥嘅

d男仔好中意家姐，話係女神

383

都幾串

顏射 我就識

其實大家屌佢片垃圾/藝人垃圾就ok
唔洗下下提黃定藍
微辣黃定藍都好 都唔會影響到家姐係咪閪女人

條女就算啦 本身都做埋啲乞人憎嘢

我之前覺得佢好正

微辣大部份人係黃喎
如得有幾個係藍就話成間野係藍
咁late show都係藍啦
貝依霖深藍

但依然大撚把香港人睇

又係呢件閪面雞，次次睇片都飛咗佢個段。

大佬呀，我睇片都係想笑吓、放鬆吓啫，
點知仲要睇到呢隻閪面雞，真心睇唔落去

其實舊個班都幾好

你講緊咩呀？

好撚柒喎佢 又無波

你咪當佢有藍有黃 人地係澳門 香港既野關佢鬼事 咁大間公司邊有可能全部支持香港人 要睇就睇黃既香港channel先

以後叫佢 「西」家姐或者「三」家姐

google搵唔到 有無人講下佢老豆做過啲乜仆街野
聽聞未回歸前澳門啲黑社會好把炮

自己google「猛鬼添」都大撚把啦

咁又唔洗死既 不過唔撚想睇佢姐

肯出文宣根本就幫到運動話知佢係咪扮都唔係首要批鬥對象俾我感覺係眼紅人地搵到錢先鬧

一嚟連登多年嘅觀點嚟講，微辣垃圾係不爭嘅事實。
二嚟我話唔想理，就係唔想呢啲時候仲推埋啲無謂人嘅無謂事上熱門，我都已經拉，就係唔想樓主喺度推post轉移焦點帶風向。

你睇下自己樓主開呢個post嘅時間就明啦，呢個post喺噚晚721八個月開，仲要有堆撚樣推到上熱門，今晚陳彥霖半周年，你仲要喺度推

係咪又想將類似肥娃、KT Law、雪兒、Fufu呢啲閪人閪事開成幾個post狙擊先滿意？

上開連登嘅都知微辣平時抽開政治水㗎啦，但係唔等同要吹奏，要護主噉護，同時亦都唔需要嘥時間批鬥

是但喇 wfc
report完咪撚再幫佢賺hitrate仲實際

最新個post佢係咪del左？

搵唔到邊條片

自私到不如唔好反澳門喇甘臭串

求下佢個妹返深海啦，未游上人間
對眼真係好似深海魚

微辣好撚多打手喺連登
成撚日都見到有關佢哋嘅post
咁撚無聊都上熱門

其實永遠都係依張相， 有冇其他
跟著就ff 佢係黃

連登好多微辣打手架
都唔知點解咁多弱智仔覺得佢哋係黃
明明微辣就係奶共公司

有冇圖 ？
我見好多藍絲成日講香港加油 好似叻哥同肥媽

All G except Rachel

乜微辣裏面有人有腦嘅咩？

大陸term

on9咁撚臭串
真係好黑人憎
又鐘意黑面 性格又差
以為自己真係好靚

利申：識人係微辣話佢好公主病

琴日cap
夠唔夠呀

臭格幾靚都冇用何況佢唔係

西家姐問始del 留言

我都交過手，同加蔥69互含過
屎眼黃到發黑

平時食開屎 ？

微辣真係大部分係豬嚟
霍哥先係真淺黃 佢有光顧黃舖有屌鳩共狗
澳豬大部分係豬同藍嚟

佢兩個系好撚串 節目都系咁啦 現實都系一條bitch

藍咖咩？ 仆街了 我睇左兩集

我都覺得好撚樣衰

微辣大把啦澳豬好唔到邊
有23條一個兩個似哂老鼠縮驚親

貝依霖好似變左黃?

推！

其實係咪大部份既女人未上裝都係咁樣

有冇多啲料爆

無聽過下 無刻意去討論
性格差就大家都知 話晒老豆咁有料
又咁多盲撐比著我都囂

咁都叫證據
你不如係全港所有Facebook pages 同YouTube channel 加句光復香港 咁全香港就變成黃

串過馬撚
d盲粉仲可悲

你冇我有喎
我識人叫霍哥 有日佢喺幾千人直播話佢份人ok

留名等睇又有人話我盲撐又打手
但我真係舉到料可能你想揀d啱你聽嘅料啦

同一間公司唔通開直播屌柒佢咩

係啦 家姐世界第一性格最好
滿意未pp哥

算啦,同呢d盲撐兼打手嘈真係浪費口水
各有各睇法佢開心就得

on9仔一名
for哥屋企大大張撤回啦屌你老母
柒頭皮屌都廢事
洗唔洗比埋六毫子同杜汶澤一齊笑黑警掹槍嘅圖比你睇啊
盲反柒頭皮就係講緊你呢啲啊
你啊
柒頭皮
對於你呢啲on9我都係完全封鎖算
等你條傻鳩單機啦

你係唔係有被害妄想症?

咁你舉唔到任何source
我鳩噏話我有識人做cctvb前線其實好黃 乜都得啦

六毫子 加蔥 豪dee 霍哥 仲有幾個都黃
但係家姐一定唔係
快啲unfollow 佢（最好就同我一樣無follow過啦）

好撚型

佢大可以乜都唔講 扮睇唔到
如果霍哥有講假野 有可能會比督蘇菲出黎果個督灰

六毫子黃 但唔代表微辣黃
宜家仲有兩個合伙人 聽講都係藍

澳豬打手講得出綠

所以點解咁少通告搵佢上綜藝就係咁解
根本就玩唔埋

唔好傻
節目效果

新片有講三萬thx 8月5又有出聲
澳門有廿三條黎講都算係咁

三大channel事實都有罷工/有拍片抽水 甚至比支那人狙擊撐黃

你地係要睇唔到23條底下嘅表態 咪當綠處理 0 comment
點解唔搞撚左KOL 100呢d真紅channel先？
定係支共秋算要喺連登出post比聲音佢地聽 打壓滅聲 搞到佢地依家唔敢再好似上年咁明撐？

youtube又黃標又奶共你話點搞

Who?

仲要21號夜晚出喺時事台
又知反微辣post會引到人like同comment
基本上一定上到熱門
頭幾頁已經有人屌開時事台做乜鳩
Model Ig事點都唔關時事事啦
樓豬到#26x都仲係自推緊
特登keep住喺時事熱門
唔知咩居心呢

其實覺得你講得啱
但乜撚野顏值
靚樣Ok?
跟我讀一次 靚樣

其實幾中意家姐
原來你係藍
好後悔過中意你

所以對香港channel就乜柒都唔做 搞鳩有叫抽過水嘅對面海channel？youtube之後有解釋返係自己系統廢 依家好似冇乜黃標

之前推爆5個post屌肥蛙抄人 又研究人夠唔夠黃做乜鳩？抄人可以之後可以秋算 果陣KOL100啱啱開始冒起就比人帶風向屌都叫做有少少黃嘅channel

youtube有做過野？只清假新聞個單
點告佢抄野 香港youtube上下都係支那人主導
就算有十萬皮舉報佢藍營一樣當冇事發生

定係其實share ig叫人report KOL100 就以為大家都有做 點知大家都咁諗 然後大家都冇report？

小孩子太天真了

大陸妹 屌都廢事

總之依家以香港為目標啦
鍾意睇微辣嘅迫唔到唔鍾意睇嘅人睇
唔鍾意睇嘅都唔會迫到鍾意睇嘅人罷睇
因為始終除左蘇菲之外 其他人未有證據顯示佢地直接奶共

我唔知之後佢地嘅發展會唔會真係變奶共 而放棄香港市場啦
如果真係有咁嘅一日 我都會unfollow佢地

另外 家姐性格有問題果方面 呀晶有出post話同佢傾過 睇下遲d佢會唔會有改善 觀察下先

呢個post 21號夜晚開係時事台 又唔係行動post 本身就已經好鬼 到#26x都自推緊 點都係阻緊其他有用嘅熱門post

冇決定立場唔係黃就藍 揀得有幾難
澳門多數係藍/豬 黃係極少
有23條佢地更加唔敢主張
睇youtube個澳豬唔敢講政治

23條底下至少有抽721呢粒核彈水

doris同經理人拍片吹水都講到好明邊啲女係閪到震

個傻閪樓主仲要係咁話「push」
我都嗌咗幾次用不推文
嗌到都口臭

有source證明佢金盆洗手嘅老豆以前黑
但冇source證明佢本人藍/黑
觀察下先

2件野落咗妝樣衰到爆，又有個黑底老豆，平時睇片都知佢地2個不學無術，垃撚圾

證明微辣大部分係藍/豬
我話佢底褲係黃 享受生活太舒服唔敢放肆

Block 咪block 我係咪要驚？
睇死你條垃圾都係社會寄生蟲 日日睇微辣社會垃圾黎
你條On9 仔一定連大學都讀唔到 logic 都真係可憐
唔夠人講就要block 人 洗唔洗同媽媽講係lihkg 比人串
繼續活係你個失敗人生

支共網軍係咁 唔知頭200個comment有幾多個係同一隊網軍

周柏豪你以後同我係香港消失

#5 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

雖然冇上熱門 但佢唔係第一次有意圖阻時事台位

連登就係多左你啲無腦弱智仔先搞到低質哂

由得佢spin，我哋繼續喺有用post推文留言
得閒入嚟提下真係八卦嘅人用不推文

有23條有抽水都叫藍 又有片話自由呢樣野係好寶貴 暗暗咁抽緊水 係咪要打狗先黃？
接受唔到黃 所以我咪主張綠 0 comment 無討論價值囉

聽過未後生有深紅/深藍？
冇實證證明條傻閪係黃
共狗話自己係黃都得
你邊忽個呀邊個係綠色

澳門人=正宗大陸人
自己諗

連登門檻真係高 外地channel都可以冇綠色嘅話 即係可以屌曬所有youtube 例如台灣 相信好多香港人都有睇台灣YouTube channel
連登係時候逼佢地表態？

曲：連登仔：本身陳同佳喺台灣殺人 點解台灣youtube channel唔表態

臭雞都岩

邊條片 想睇

喺邊到唔記得了

傻閪一條微辣冇左佢同個妹好睇好多

呢個post都廿頁
不過微辣愈做愈大 是非一定多
加人難免 一定有人有觀眾緣有人無
女仔嚟講蘇林之後嗰啲都麻麻
咩蘇非 鬼妹 家姐（阿妹好啲）呢兩日又加條電競妹
Btw男仔嚟講hugo幾掂 有佢都笑到仆街

仲有阿paul

後期加入果d都係貪佢地出左名
簽佢地返黎得個外殼
歌又唔曉唱 舞又唔曉跳 演技一般周街都係 性格又唔討好
綜藝又冇豪d加蔥咁快
都唔知有乜技能

感覺豪d 加蔥彈起左， 產量已經少左好多, 最多上下綜藝， 唔會再玩片
得返霍哥同蘇林頂住，但佢地本身唔夠分量去頂
其他都係花瓶同路人， 無演技得黎又大眾臉

Ps , 微辣全體都係堅藍， 唔好一廂情願諗住佢地係黃， 佢地只係聰明唔出聲/ 做d 誤導人的野令人睇唔到佢地係乜立場

濃妝臭雞格
無波講嘢無內涵

最撚憎家姐 個樣質素周街大撚把 扮可愛啲動作睇到想嘔 玩綜藝贏少少就串過馬撚 又閪格又做作 家陣真係以為自己大家姐牙 承受唔到輿論壓力就咪撚做KOL啦

殺人都得 最緊要自己開心

波細冇腦真係唔知做乜鳩
靚喺邊呢？

兩姊妹啲片真係睇到一半唔想睇

一開始都覺得家姐個樣正正常常
但係睇多一兩次化妝片又悶
呀妹個地獄廚神channel又搞唔掂
講野發音又柒

最唔明係點解佢地要搵人地幫佢拍
自己冇手唔識揸機？
連佢地鏡頭後個camman都差過人

顏值 捉到隻支那人

正常連登仔點會知個黑社會有冇金盆洗手？
唔通你係本人？

佢屌柒人唔識Fact check
佢咪一鳩樣 人地老豆有無出黎撈洗撚話佢知
本人上連登咪認囉
成鳩日幫自己兜
咁得閒上連登不如訓練下自己 d eq 啦家姐

近呢接近8年都冇風關於佢 你自己諗啦

覆呢d垃圾comment 覆呢d垃圾批鬥po就最撚叻
對住KOL 100做撚過d咩

連登批鬥po全部都一鳩樣
網軍繼續出日經月經post都唔關我事
每個po覆嘅野都一樣 唔係講公司黃藍 就係話人有黑老豆 悶

以後嘅po都仲係講呢d野 我唔會覆 上面某幾個亦唔洗tag我橫掂覆嘅野都會係一樣

樓上個件 家姐??
唔岩睇咪唔好睇囉
悶咪去搵其他娛樂囉
又要睇又要回唔岩心水又話悶
無人稀罕你覆 快啲返返去個兩條跑道圍爐取暖啦

做衰野洗唔洗事先話俾你知？

你睇返開頭幾個留言啦

微辣好撚慘 俾啲黑勢力入侵
咩家姐細妹算撚數啦

話人咁得閒覆呢D垃圾post
你唔撚入黎點樣覆到呀又？
我係你就收嗲
咁多個Post都咁多人圍剿你
覆呢D垃圾post 又唔代表無狙擊緊KOL 100既
你行路係咪又食唔撚到野？
人地黑座會老豆做衰野洗唔洗登報紙話你知？
收咩風呀你？以為自己真係黑社會？

講得好呀咁撚得閒去搞鳩d kol 100啦
入黎幫自己口做乜鳩
好撚多時間？

呢條家姐都好意思幫
之前屌柒佢個post岩岩先沉底
依家又多個post 屌柒佢
根本就係佢個人格有問題
幫佢都算 幫撚埋佢老豆講野做乜鳩
條友係咪又係老黑？
點解可以收到風知佢老豆無做衰野？

連登仔屈毛技術進化到屈黑
幾撚時有幫佢老豆講野 估佢金盆洗手左就叫幫佢講野？我冇抹殺到佢撞死個消防比錢了事 只係近年坐完出黎冇聽過佢任何新聞 咁叫幫佢講野

who.jpg

推呀喂

就算唔討論政見問題同埋性格問題都唔會鐘意佢啦

1.零波人
2.素顏似道友
3.幫支那寶賣廣告
不了
完

做野？佢間舖唔洗理啦？
有父幹真好

條傻閪有做護旗手係黃都得

化妝

屌你老母睇黎要unlike家姐..

支那妹

屌，有人提咗佢跟住家姐unlike咗個post..

屌佢一個月前仲接中共寶既廣告叫人一齊用 果然藍既都係咁上下水準

有冇人可以發起unlike微辣行動..
之前六毛又話唔講政治..
成間嘢主要客群係香港人..
但一而再再而三挑戰香港人..
又成日上大陸又成撚日大排檔支那寶支那寶俾錢咩去廁所..
我要佢成間嘢都收皮啊..

澳門雞關我地咩事

嘩屌

垃圾先睇微辣

睇黎真係好多人睇垃圾
連續上咗幾日熱門呢個post

邊撚個家姐？ 關家姐？

馬介休好睇好多

微辣呢排啲綜藝開始抄馬介休
仲會睇微辣都係因為鍾意入面某幾個人

Yelo好好多

奶共家姐

可唔可以幫手分析
我唔係好明

佢Up 乜鳩
都係個句啦
人地問佢有無做過第三者
佢答係/唔係 就得 就係咁簡單
唔係既人唔需要引經據典
做過第三者又要掩飾 咪鳩up呢句出黎搏同情囉
可能條仔呃佢囉 但佢係做過第三者
唔係無需解釋咁多 又咩咩柒柒作賤自己
俾人搶條仔會唔會話作賤左自己？
就好似人地問你係咪處女？
你根本唔係 又想答係
咪話「我覺得懺悔完 每朝早都係處女」/「我心靈純潔，我係處女」
屌你啦 扑過野就扑過野 解釋咁多做咩鳩

所以我覺得古怪
個用意唔係用黎答條原本問題
我夠知愛情受傷個方要安慰
但係個句用意根本唔係咁
佢似係Y曲原意 洗走第三者罪名

你呢個係邊Cap出黎等我上去睇下先
解釋黎有撚用咩 佢只係一個做過人第三者 唔認輸既Mk妹
同牛丸既分別只係在於佢有個黑社會老豆

係辣粉團個group
有人問霍哥點睇家姐個句“第三者”
跟手佢就咁回 我就咁cap

岩岩入左Group見到呢個comment
估唔到個格臭到咁
學佢ig句野「去做野呀」
做野先返唔到去澳門呀 大撚哂架做野
仲發脾氣

唔係講笑
好多狗公幫佢
咩人有咩fans